Ура! 普京連任總統 得票率逾七成超上屆

俄羅斯大選於香港時間今天凌晨2時結束，一如預期總統普京順利連任，意味他將領導俄羅斯至少24年。政府希望利用高投票率，來演繹民眾認同普京施政，投票結束後即時票站調查顯示，普京得票率初步為73.9%，而投票率也有望高於上屆的65.25%。

投票日適逢俄國吞併克里米亞（Crimea）4周年，烏克蘭昨天禁止當地俄國公民投票，被俄方批評無恥及違法。

民心所向

普京政府全力催谷投票，結果得票率超過七成，高於上屆的66%。俄國中央選委會公布，截至莫斯科時間昨天下午5時（香港時間昨晚10時），大部分地區高於2012年大選，西伯利亞及遠東地區較上屆更高出近三成。有俄媒報道，首都莫斯科的同時段投票率明顯落後。2014年「入俄」的克里米亞首度參與俄國大選，投票率在中午時分高於全國平均值。

一個民心所向 一個就控制民意
點解同樣係獨裁都可以搞到咁成功

蛾狗

俄羅斯根本唔係真正民主
選之前一早拉晒同DQ班反對派

之前31台有套紀錄片講過
好多人都覺得普京獨裁
但又冇其他人選好過佢
而且佢又真係帶領返俄羅斯上位
佢地都唔想重演返葉利欽時期咁通街乞食

中美俄都由強人把持，睇黎世界大戰不遠矣，準備發戰爭財

支那打自己人就強

咁低百分比，廢
習大大勁得多

普京呢種叫王者風範
習總柒到喊，比全世界人恥笑

100%支持率你識條鐵咩